過左力寶咩事

岩岩走番轉頭